搭巴士既各位，聽日唔想返工既入一入嚟

想問今日巴士停駛既原因係咩？
今日應該有絕大部份既人都係冇鐵冇巴先可以順利被罷工。我朋友想聽日都唔洗返工，今晚可以做啲咩令巴士聽日都停

五點幾落街周圍set rb 塞左主要幹道
每個人都落街做就巴士好難出車
就會開始塞死

推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.